雲加建議世界盃應改為兩年一屆

現職國際足協全球足球發展總監的前阿仙奴領隊雲加建議，現時四年一度的世界盃應改為每兩年一屆，讓球員有更多機會趁着職業生涯高峯時期，贏得這項球壇最高榮譽。

雲加早前接受傳媒訪問時說：「假如你看一看歷屆世界盃各隊的陣容，平均年齡大約是27、28歲。由於每四年才有一屆世界盃，他們再次參賽時，已經是32至33歲了，所以很少有球員可以贏得多過一次冠軍。正因如此，或許我們應該每兩年便舉行一屆世界盃。」

過往曾多次批評歐國聯的雲加認為，應該集中資源舉辦世界盃與歐國盃等「有意義」的賽事。「取消其他所有賽事吧，我們只應該舉辦有意義的比賽。」雲格續道。

雲加又指，國際足協正研究如何壓縮各項大賽的外圍賽賽程，削減國際賽期，以減少對各地本土聯賽的影響。他說：「最理想的方案，是在一個月內完成所有外圍賽，例如說是10月，完成外圍賽後，你就可以全季專注為球會上陣。」雲加又指，無論最終的討論結果如何，球員的休季時間也要得到保障。「以現今球員的體能需求來看，讓球員擁有四周假期是非常重要的。」雲加補充說。

全球足球發展總監呢個朵又幾撚型

咁咪無左嗰種獨特性 就係四年一度先咁珍貴

半年一屆啦

唔錯

雲加~!

問左歐洲足協既發展總監未？

雲加雲雲加

一個月完外圍，波台手足唔洗瞓

之前唔係講過一次咩

一個月一屆啦
屌你老母

建議雲加立即死

I Can

又改越位 又改世盃

咁歐國盃點搞

巴打 我走先, 你預備辦好身後事

唔用 VAR 咪已經搞掂囉, 一係改成用 Winning 個系統囉
實準過體毛越位

一人一步 3年一次⋯⋯

四日一屆

死廢老冇屎屙搞三搞四

二年一次班球員快撚過蔡約翰d馬退役

球壇董建華

每年搞

其實改3年合理d

索性取消外圍賽囉屌你老母
足協個撚個得閒食飽飯冇野做係度埋啲戇鳩野

今日話就取消越位 聽日又話出咩橙牌 跟住又話可以換5個人 又話咩減少頂頭搥防腦震盪
係度R存在感